特快公屋編星期一揀樓

本身屬意柴灣區，因為主要返灣仔區北角區
但實地考察過
興民同興華二地點太差得一間可以揀
環翠得一間唔知輪唔輪到我
荃灣福來邨兩間都有人自然死，好似唔太好？
睇舊post見到黃大仙鑽石山都有人吹奏，想問果邊咩情況
石峽尾附近白田、大坑東、南山邨諗得過嗎？

特快姐係幾快？
單人定家庭？
荃灣幾好住
其他唔知

凶宅

黃大仙鑽石山無得輸 住緊

咁好彩中特快

btw自然死先好
冇手尾

好奇緊東龍樓，點解冇𨋢既

柴灣黎講，環翠交通方便少少

得一間，二樓冇𨋢喎

環翠比人揀左，今日唯有揀荃灣